同女朋友周年紀念日開房，結果激到佢走咗

話說前日係我同女朋友拍拖一周年，諗住同佢去酒店staycation開心下，
本身食飯果陣飲咗啲酒大家都high high地，
去到搭uber去酒店果陣已經頂唔順，喺架車到又咀又摸，
入到房連涼都未沖已經直接上床埋牙，
唔知點解佢淫咗好多，摩打手咁快咁剝咗我條褲話要幫我含，
我問佢未洗會唔會驚唔乾淨，
佢就勁淫咁話：咁等我幫你損乾淨佢囉！
含含下佢叫我幫佢奶，話咁樣先公平，
我同佢拍咗咁耐拖都冇幫佢奶過，但係諗住反正呢日係特別日子，奶一次都冇所謂。

一拉佢條底褲落嚟已經心知不妙，唔知係咪焗咗成日又冇沖涼搞到有少少異味，但又唔算好嚴重果隻，
於是我就閉氣照奶，佢又好似好鬼enjoy咁，
係咁攞對手掰開個西叫我條脷伸入啲，
唔知係咪我食得太飽加飲咗酒，突然之間有啲反胃，
之後頂唔順一嘢嘔咗少少落佢個閪到。

佢面色沉咗一沉，細細聲講咗句sorry之後去咗廁所好快咁沖咗個涼，
出返嚟之後我問佢仲想唔想繼續，佢話ok，
跟住我想攞個condom出嚟，佢就話今次可以唔用，
因為佢有食避孕丸，今次可以唔用套屌，唔好射入去就得，
今次係我同佢一齊咁耐第一次唔用套，
真係同以前唔同，好feel好多，
我見到佢塊面都紅哂咁望住我好得意，就問佢舒唔舒服，
佢淨係喺到喘氣冇答到我，我就再問佢：不如射埋入去好唔好？
佢即時話唔好唔好，驚會大肚，我見佢驚青得嚟個樣咁好笑，就諗住玩下佢。
我一嘢插到最盡然後停低，開始喺佢個閪入面痾尿，
過咗幾秒之後佢即時勁驚咁問我：你射咗？
我就答佢：哈哈，係咪好驚呢？尿嚟㗎喳！

佢望住我冇講到嘢，之後突然勁大力咁推開我落咗床，
我以為佢又想去沖涼，點知佢開始著返啲衫褲想直接走，
我淆底，即時捉住佢膊頭同佢講對唔住，
佢一路流眼淚一路震哂咁同我講唔好掂佢，佢著返條褲果陣個閪仲滴緊尿，
之後佢就走咗，我第二日whatsapp咗佢成日佢都冇覆，請問要點先可以氹返佢？

太長唔想睇
不過 感建分

食飯時間嚟開呢啲po
你真好嘢

樓主係處男

有咩問題？

點解唔屙埋屎

5/10分

認真po

佢一定係

TLDR

樓主無套插入條女體內之後突然不舉同埋失禁

樓豬on9

fact checked

幾好睇 5/10

公廁

你屋企隻鬼點？

真痾尿落個閪到？知唔知會發炎

是咁的

話說同女友都好耐冇曳曳，咁今日出去睇完戲就心郁郁去左佢屋企搞野

咁上到樓出左lift之後佢無端端話想玩強姦遊戲

我當時心諗：無搞一排咁撚新穎 唔會係比左綠帽我戴掛

咁口裡咪應承佢話玩咁囉

我地就講好左我係屋出面捕佢，然後佢就扮出黎扔垃圾

跟住我就捉佢入屋強佢既，咁我就係出面等比佢入屋先啦

我屌佢老母等撚左成半粒鐘都未出黎，中間打比佢話就得，原來食緊麵

我當堂勁燥底，屌你老母要食面咪撚同我講要玩啦

跟住好啦我悶到玩左陣電話終於見條臭西出黎

然後我就係後面突然出現係咁易蓋住佢個口，點知佢真係叫出黎

我個心都驚到離一離，搞到真係覺得自己做緊壞事，洗唔洗咁認真呀

跟住拉左佢入屋關左門除佢衫啦，咁我見佢咁認真咪真係代入角色，加上嬲嬲地，所以都比平時粗暴

咁講明強姦緊係冇前戲嫁啦，一黎就逼低佢跪低含撚啦

到咁上下佢feel到我要射啦就想離口(平時都係咁)，咁話明強姦遊戲緊係口爆

所以我就用手禁撚住佢個頭口爆佢，佢就猛咁打我大髀

最後佢嬲到喊，然後同我嘈，我就話講明強姦遊戲係咁嫁啦，唔通個強姦犯幫你奶埋西咩

嘈左一陣佢屌我老母叫我走，我當堂火都黎直程想星巴條港女，不過當然冇

最後我頭都冇回好瀟灑咁走左，臨走仲留左句：「你自己慢慢強姦自己啦」

而家好後悔想道歉，打極電話比佢都唔聽，點氹返佢好

biological fail

話我係處果啲係咪未試過朝早起身扯住去痾尿

認真青頭就真

當你講笑算 如果係真 就真係抵死

就算係處男都應該知道朝早扯左旗痾唔到尿掛

Bio都有教啦
唔會咁發生

一係入左閪就鳩軟

係唔會發生的

0分重作啦處男

人人都要等軟返d先痾得出

秒

扯左都柯到尿

On9 入左去點痾尿啊

-100分

扯𣄃點屙尿

哇 未射都柯到尿。一係假膠一係軟男

樓主pin this

留意左巴打好耐 我發覺巴打真係好有幽默感

「感建分」就好似大陸嗰啲垃圾縮寫咁，好好哋寫晒成句唔撚得嘅，係都要縮短，畀中國赤化丶文化入侵

[url]分唔清，真係咁多新會員定假膠[/url]

睇H動畫睇上腦？

重點係樓主知自己帽已戴，條女係公廁所以做返係公廁做既野

你點痾的？

一句講哂，樓豬未扯過旗

0分重作

證明樓主係處男

希望係假膠
如果係嘅話不如你放過你女朋友啦

明明好地地舒服咁扑野唔得嘅
屙尿落閪咁都玩
姐係家陣當佢個閪係尿兜啦

咁樣唔尊重你女朋友囉

懷疑樓主未扯過旗

你屋企隻鬼點ja

何止係處 直頭冇賓周 連佢點運作都唔知

直頭係女人啦，處男都知朝早起身扯旗痾唔出

處男作咸故

又多個處男

感建分

改名痴肥處男啦on9😂

作緊故?

就係屌緊鬼

谷兩谷就出到啦

你唔奶比我奶ok?

新潮文

冇可能係入面柯到尿架

CLS 好玩唔玩玩呢啲
有冇專重過你女朋友

難分真與假

我指留言嗰啲

屌 我都想講好耐，啲戇鳩仔仲懶有趣噉係噉講

應該係未到青春期既小學雞

樓主係處女

你好心D 幫樓主作埋落去

勃起有辦法痾尿？

認你老母真咩
同WhatsApp 對話出黎先講啦

你不如切開自己碌鳩研究下再出po啦 仆緊野痾尿

太假，扯痕晒點即刻痾尿

痾尿都講得出

好明顯未扑過嘢 惹人笑柄

上面果d真係唔識架喎！ 有次我唔帶套就射果陣轉左屙尿 屙屙下轉返射精又得

拉

創意加分

朝早起身扯住
同扯到痕晒仲要一路抽插係兩回事
朝早起身扯住啲精未谷上黎
你一路抽插緊啲精已經上晒黎，唔會俾你痾尿

冇是咁的
0分重作

樓主太監無賓周

2/10

應該係未試過扯旗性無能太監

處男唔識

7/10

咁既垃圾Post都上到熱門
呢條On9經常開膠Post
已Blk

笑撚左

又係你呀陳生？你不如睇下醫生啦

又扮有鬼又扮有女朋友
你人生無意義到沉醉喺幻想中 遲早會分唔清現實變精神病

全連登都知你無屌過閪
算鳩掃啦

樓主一定係處男，屌緊閪可以屙到尿？

中文用縮寫真係好柒，9唔搭8

我屙到喎...

仲有無？ 想睇多d

打成句好撚麻煩喎...

無是咁的點做潮文

青頭仔

3/10

扯緊旗痾尿？樓主自爆青頭

唔明，勃起嗰陣仲要受緊刺激係點屙尿？
你篤尿忍咗幾日？
定你勃起唔到以為自己勃起？

青頭師

中文聆聽及綜合5** model answer

Why not both

屌你老味我一心以為係gay post
點知仲衰撚過D膠post
浪撚廢左我2分鐘

樓主係處男未屌過閪

fact checked

飲佢啲尿 重要拍片講 好好味

因為多縮寫源於大陸
所以見親縮寫就聯想到大陸化
係咪有啲奇怪

你碌鳩唔識勃起？

直頭女人嚟
扯到盡插入去可以痾尿都講得出 直頭弱智先啱

最多2/10

認真ON9 po

一打唔駛找

樓主係女人

屋企隻鬼而家點？

啲青頭仔好撚鐘意扮老江湖

會唔會係女人磨豆腐磨到柯尿？

哩到有個真心膠

扯左痾尿？